麻友係g 個g字算唔算5p字？

G

B

G for god

吾話得g買叫公廁囉

神女

你老母就公廁喇

吾你老母

ching貢惡既 麻友唔係g囉

個屎忽幾正

臭屁大魔王到此一遊

10-12-2016 我愛麻友友

渡邊麻友唔係g

十卜

再講麻友係G 禾屌你老母

想問下奇異種子有冇過黎

泥垃圾算唔算